[PS4] 機戰X 一問

新手想問，Miss左拎隱藏關卡既機體有冇機會拎返？ 二週目？

有

係咪二週目再打多次？

推一推有冇人知
新手